連登有冇昆蟲專家

近日屋企天花板發現依幾隻嘢 有冇人知係乜
唔想燒左間屋佢

蜘蛛仔囉
大驚小怪

咁係咪有埋蜘蛛老母